人生冇意義了

有幾早